YouTube證實曾經刪除一些批評中國共產黨的留言 表示是自動過濾系統發生錯誤

網上影片分享平台YouTube證實，曾經刪除一些批評中國共產黨的留言，表示是自動過濾系統發生錯誤，已就此展開調查。有用戶近日發現，在影片留下貶損中共的用詞，留言便會自動被刪除。美國共和黨參議員克魯茲形容，YouTube代中共審查美國民眾，批評做法錯誤，而且令人不安。YouTube發聲明回應，強調公司沒有修改政策，而是新型肺炎疫情下，減少以人手過濾留言，因此依賴自動過濾系統，系統設計是刪除垃圾內容、騷擾他人或仇恨言論等違反「社群規範」的留言，今次出現問題相信是系統出錯，已經展開調查。

2020-05-27 19:13:35

on9 奶共 YouTube

Youtube, FB 奶到雪雪聲，仲扮乜撚無辜

系統設計是刪除垃圾內容、騷擾他人或仇恨言論等違反「社群規範」的留言，今次出現問題相信是系統出錯，已經展開調查。

但不停宣傳中共同中國大外宣

本身冇事
突然有事

收皮

因為請左個中國間諜臥底做大中華區總裁

又賴電腦

Not the first time

又畀人hack左呀？

一定黑客嘅錯

咩自動 擺明係支那員工偷偷地Del

屌你老母啦，5毛留言又唔見佢block

睇黎黎緊個制裁有D料到，可能波及埋同CCP propaganda有關企業

鬧美國鬧黃個D就唔會錯誤刪除

笑死
轉頭再刪過你班垃圾

可唔可以話我聽咩會del
我cls 次次打

邊個咁大整蠱

乜撚都係賴落AI度

奶共就奶共啦屌

共產黨真係好強大
再係咁落去 就快Takeover全球

大制裁近來
fb笠水
YouTube又自我檢討
不過都係得把口
奶共不得好死

五毛 呢兩個字會自動刪評論